有冇圖係形容置身事外嘅港豬

求圖

有無大大有個幅鬧譴責雙方都有暴力握手圖？